做你樹洞 覺得絕望既人tg我

知道大家好攰 好絕望
唔想再見到有下一個人犧牲
入黎將你所有既痛苦所有既絕望發洩 發洩完大家再一齊並肩作戰
千奇唔好做傻事
你永遠唔係自己一個 仲有好多人係背後支持緊你
願意幫你分擔下 唔好放棄！

推

入黎傾下 傾完一次過講曬會好啲！！！唔好放棄！

推 真係唔想有人再為呢個政府巳死

推！！！

被我插下個洞ok? 想找人溝通

收皮啦

烈士犧牲是一種神聖暴力 / 被壓迫者應該採取暴力革命嗎？

香港人唔放棄香港人！

食屎啦

多左以開解人做理由交換TG既post

多謝推POST

覺得無力感好重 無論點努力都改變唔到香港

好絕望

Tg 咗你冇人覆

With a month